學日文學校

想問有冇學校可以返朝早來？
連登仔有冇介紹